Ben Affleck 真冇得演了？導演 Matt Reeves 想為電影《Batman》找新主角

根據《Variety》的獨家報導，導演 Matt Reeves 有意為《Batman》個人電影找新主角，Batman 的飾演者未必一定會繼續是 Ben Affleck，報導內容如

While Ben Affleck is expected to appear as Batman in a standalone Flash movie, it is highly unlikely he will don the cape and cowl in Matt Reeves' planned standalone Batman movie. The director is said to want to cast the role with fresh talent, according to sources.

雖然 Ben Affleck 在往後《Flash》個人電影中，會繼續飾演 Batman，但這或許會是他的最後一次，因為 Matt Reeves 被指有意另尋演員，成為新的 Batman 演出者。而與此同時，近日有消息指 Ben Affleck 的好友 Jon Hamm，對 Batman 一角大感興趣：

Jon knows Ben has faced some criticism over Batman v Superman and Justice League, and frankly thinks he'd be better suited for the job. This is business for Jon — not personal.

這說法來自 的獨家報導，指 Jon Hamm 覺得自己更適合參與《Batman》電影。其實之前已有說法指，導演 Matt Reeves 希望找 Jake Gyllenhaal 擔任下一位 Batman，那到底最後哪一傳聞會成真？還是 Ben Affleck 自己也演得意興闌珊了？

DC既戲搵邊個做主角都係垃圾

又想搞咩呀DC

on9, 換左人即刻唔睇

好波

另外果兩個

再換真係爛

未換已經啦

亂到都唔知想點

既然諗住換仲拍多集做乜

黎緊不如簡單d推晒個人電影先啦

英雄片最怕換主角
Dc 奶咁多次野都繼續

on9

不如將成個DCEU賣埋比米老鼠，再搞個DC studios
都好過比WB咁搞法

早排另一個post先有人認錯jon hamm係negan
不如flashpoint後直接俾negan aka batfleck老豆做batman咪算囉

直接reboot算啦

不停reboot 都係hang機

佢地係覺得係Ben 問題而唔係套戲劇本問題？

又拍過正義聯盟?

fatman

DCEU都係摺撚左左去啦

賣咗DC俾disney
到時呹開DC vs Marvel

如果Jake 做，咁brokeback mountain 兩位男主角就分別做到小丑同蝙蝠俠依個經典matchup. 再將Heath 係dark knight d lines apply 去Jake 度。so gay

咁都fat?! 大隻過超人喎。

Ben唔夠dark

Ben做bruce其實幾好

再換真係唔撚睇

想睇老年版老爺
badman係要有咁上下年紀經驗先正

又要睇佢死老豆老母？

佢父母死得多啲定uncle ben死得多啲

uncle ben v martha

dc其中一個死因就係選角

Batfleck 正喎

mcu除左war machine之外
呢10年真係未換過人

一早就應該換走個肥廢中啦
好撚柒

hulk

宜家傳緊Jon Hamm做

Jon hamm係自己想做

算尻數啦你！

都係覺得Christian Bale做得好,其他人無左陣味

佢係Bruce Wayne咋Batman認真麻麻

咁都肥 ?

其實 bvs 上左後聽D 人講既野係會發現好多人唔識分肥同壯

仲有Fandral
不過換左都唔覺眼

Ben Affleck 其實有咩問題
只係個下巴樣眼左啲

agree

唉....又攪咩呀

flash point後轉人

一早要換走呢條仆街啦 對住我地Smilingboris閪口閪面

仲拍DC 戲整臭自己個朵咩，拿拿聲走人好過

Ben affleck 仲做得好過 bale wo

佢做返會睇
即使個劇情ON9

Ben 有撚演技咩

其實應該換個高層，該換唔換

BVS全程淨係識得西口西面

佢咁矮，唔掂喎

換左啦

不過好似冇人講

因為jl唔掂？

冇人覺得ben好有佬味 好啱做而家個厭世廢中batman咩

當然啦

Warner Bros. shakes up DC leadership after 'Justice League' falls short at box office

成個"The Dark Knight Trilogy"根本係另一個系列

覺，其實佢好撚正，又型

DC=笑話

My parents taught me a different lesson, died in a gutter for no reason at all. They taught me this world only makes sense if you force it to
嗰種憤怒同絕望

黑夜之神嗰個係最好

肥Ben 做埋編劇咪搞撚掂 依家睇都廢撚事

佢個面具係咁多version最柒，個咀勁怪

Affleck同Bale 2個batman係唔同時期間風格
Bale係好正面同有希望
Affleck時期係開始好黑暗憤世絕望嘅廢中
2個跟本無得比，2個對角色嘅演繹都好好
我個人比較鐘意Affleck嘅batman，佢嗰陣經歷過世界大戰嘅佬味真係唔係個個都做到出嚟

佢做gym個shot fit到仆街，咁都叫肥

可能係劇本問題啦 ben affleck真係一d霸氣都冇

冇果種所有野都係佢計算之中既感覺

又冇leader果種感覺

DC 電影宇宙真係好差
劇本又差, 演員又話轉就轉, 觀眾根本投入唔到

記得本身batman黎緊既個人電影話係佢自編自導自演
但話dc插手太多所以佢quit咗

係wb插手太多先啱

DC要換嘅應該係導演同編劇
班演員其實做得好好囉

隔多10年先boot batman la diu
而家拍batman跟本吃力不討好

1.路蘭光環
你不能否認，呢個世代係以dark knight 3部曲既batman做standard

2.拍得dc,batman要拍住d異能人，batman只能賣食腦，永遠比下去

戅鳩 dc咁玩真係注定失敗

想拍JL無batman咪一樣死

Jake 做Batman

會唔會太後生?

咁JL點算?

其實搵返畫batman漫畫個d人幫人做編劇得唔得
而家問題根本只係在於劇情上面
換角根本冇用

Ben 已經算係最出色
你諗好個劇本先搵人啦戇尻

Jake Gyllenhaal 無乜貴氣同成熟味去做batman喎

點解唔拍講batman戴黃綠戒子？
咁咪有得同班異能人揪

屌，個編劇有腦既JL片尾就應該show hellbat張設計圖出黎啦

agger

我預感 遲d係咩 harry styles果d做

除左一開始果個其他你拍幾多集都唔撚會睇

Ben係似
但總係覺得唔討好

成世都睇唔完

跟住成個系列又reboot

而家有人睇都係因為ben
換左就真係唔洗再出

Ben Affleck 喺BVS 一出場個幾分鐘已經型過Bale 3集做既Bruce
個種憤怒同對人既不信任表現得好好

換，換啦
我唔撚睇之嘛

華納我屌曬你地全公司D高層老母

無表情個樣都好正

換走Ben 以後唔撚睇dc
祝dc早日破產

我覺得Ben Affleck個面型幾好
特別係個下巴，同卡通版一樣咁闊

屌 笑左出聲
拍完dunkirk, nolan推薦佢俾wb喇

我諗佢真係換人的話會用閃點黎做原因

做gym都識講，操番個形出黎
唔知點解著埋戲服第一樣係肥浮出黎既就係肥字
我都知有肌肉

都係Christian Bale 醒,如果再做一定做臭自己

因為Flashpoint bruce wayne遲左出世
換個後生d去做

係咪因為本身肥底
有肌肉都可以肥
身型佢係輸哂俾馬王同超人
btw好似有人話佢成日偷食所以肥

換左唔撚睇

係囉 抱住個傷者 怒啤係天空打緊既超人幾正喎

Ben版中晚年Batman，似The dark knight returns

原版都係咁''肥'',人地擺明參考呢版,有乜計...

好似想搵Jake?

wb DC 都係摺埋啦，jl咁大堆頭票房連垃圾ss都追唔上，仲拍乜鬼，未蝕夠咩

老實，佢演技唔太差

其實唔係好肥...

等同上左avg1 後換左captain america ..

WHAT A STRATEGY

香港人心目中既大隻只係操到脫晒水個種
張家輝個種好似係

其實係套衫啲線條唔出啫

WHAT A TRAGEDY

WHAT A TRADEGY

正想講 乾身同厚身都已經係兩種但好多人會覺得後者係肥前者先叫大隻

下巴才是本體

我會擺睇以示不滿

真係好型呢幕

講真肥ben個身型睇落去先似有得打下
起碼個身型拍埋去超人到都唔會比人覺得劣勢
有種勢均力敵既感覺

有番bvs 既打鬥先，暴力型一定有得玩下

記住 Nolan 版在前，你玩高章一定死得

Jake Gyllenhaal 做會想睇

我覺得ben affleck先入形入格
做到個滄桑味
同漫畫好似

最有漫畫版feel 係佢

可惜觀眾睇開 Bale 版

Christian Bale笑而不語

走得快

agger
btw dc 執柒去啦
不得不承認係nolan手中
個個都可以係batman
dark knight 當外傳睇係世界級

比返套有腹肌線條嘅緊身衣Ben 就已經唔同哂我覺得
同埋啲鏡頭影到Ben 好似好矮但其實佢高過Bale

利申: 好鐘意bale 版 (唔計頭套)

JL尾段套衫已經型棍左
似arkham knight，我覺得係頭套出事

arkham knight 套甲又係超靚

Ben 班個頭套要跟漫畫用短耳就註定會睇落圓碌碌成個波咁

搵雲迪素the rock 做甲都唔駛油黑個身算，不過老爺無頭髮就窄窄地

想像唔到佢點做 BVS 同 JL 個 batman，Ben 真係笑而不語

三部曲果個太撚瘦啦

睇見呢d懶好笑位都打個冷震

其實bale都好大隻 不過件蝙蝠裝修身啲姐
佢著西裝我又覺得Ben身型好睇啲

點都好過JL果D

bale面/下巴太尖，係我眼中batman應該係闊下巴

不如玩大D搵成龍拍算啦

ben根本就係天生蝙蝠俠樣

同埋batman都來來去去一個樣 岩曬肥ben

咁都好過？

呢個好好多
Joss幫batman加果d笑位真係on9到

其實佢想繼續做

唔係個個都真係鍾意batman有好多只係所謂鍾意個三部曲